巴打最鐘意邊類型女仔？定都係身材要緊

樣行先揮手區

要緊

一定係心地好 唔係話要鐘意小動物鐘意小朋友
而家最少唔會害人 害另一半

捉得好呀！

咁簡單？

樣都有類型既

平胸+眼鏡

緊要要緊

戴眼鏡 文青類既

知識分子

有技術就得

有錢

平胸+瘦底+文青+短髮
感覺仲正過double may

長髮 越長越好

陣洗頭水味

好想日日幫佢洗頭

大部分男人都鐘意長髮？